五日四夜香港遊

你地plan去外國就plan得多
比你地plan 遊香港會去邊
會住邊呢？
請岀招

每個地點為一day行程

和合石 體驗香港人精神
赤蠟角 體驗香港人人機共存既精神
西九龍 體驗香港人眼前既一地兩檢
東西貢 體驗香港人餵蚊
南港島 體驗香港人即將有港鐵
舊政總 體驗舊香港政府